[玖寶時時有餘] 二月二日沙田十場賽日討論區||

Push

莫雷拉又去馬

R4 再輸就唔撚賭
等尾場

連續三場大熱門place都冇

三圓䮭路 goal!!!!!!

今場跑大冧把馬

Lm

連續三場回飛贏

我要正數

long time no see 樓主

怪獸都市冷食一流

想入錢.馬會有無開

No

又有駿王

蘇笑輝派錢，我銀包都笑了

點都買$10

聽日

派錢比馬會

樓主進輝煌芯得唔得

-10係咪狂放 呢場

大宇同小慧 黑白隻煞look入場
2/2/2020

受武漢肺炎疫情影響，馬會連續第三次賽事限制馬場入場人數，不過今日馬場依然有明星駕臨，分別係陶大宇及劉小慧，大宇戴住黑色口罩入場，支持第八場老友隻「霸勝」，至於小慧就梗係支持佢愛兒，列陣第四場嘅「駿王」啦

狗會逼撚死人
星期六要入錢 然後又忍唔到賭波 輸哂得返$500 all in完神蘇又冇撚哂 又冇得入錢 想點撚樣
Btw好似話星期一有新方法入錢

喂澳假開個半大俾我先啦唔係點賭馬牙

入咗馬場

真妙星28倍唔要對唔住自己

係...

加油。波馬兩修

無人叫佢輸錢

料？

窄啲喎

今場點睇你自己

連登馬王三圓䮭路

呢場條做愛q係開鳩硬

Double major
連登仔個個 first hon

差在邊隻馬跑第3

百勝廳?

Allin咗三圓䮭路

真

你maj埋6仔 triple major

勤力過博士生
日讀夜讀

我都係 諗諗下田雞買win

Yes

D學費好貴

2020年2月
仲有無人會買田雞大熱？

馬主料 駿王

佢就係買自己買到要賭波搵本

3 7

好少圓6仔

all in 14

教授：方駿暉

冇人買韋達？

想

要左

直頭唔好賭錢

想 但隻馬廢

賭馬輸死人
叫佢快d走

同路

潘, 上場撚完大家,呢場回復正常

撚左3場了

外檔 又3疊入直路了

田雞撚完未

真妙星老苗又益巴度

真妙星好友利三圓馬覓路

又同你同路

7 10 QPQ

識馬

3 7 10

正本開心

老苗又出兩隻撚賭仔

2 14死q

老苗出得兩隻，所以無要到

開心大師

他呢排成日出得幾隻

終於中返場
我頓

明月昇輝拎去做狗餅dllm

條跑道搞咩。。。。。

呢場又變出面冚

走咁快替死咩

駿王又有事

肥鬼條撚樣又熱w唔去食冷p
幾時仆街死

乜撚野馬黎

陳膠西又殺哂

潘

潘冇左條bin都贏

駿王包尾
即係下一場贏得

快步速 輕鬆到

怪獸都市叫到爆撚哂

隻怪獸放到蔡頭鞭都廢事落

今日d馬難玩到

今日係咪亂鳩咁跑都得呀

C欄留到咁後

唔追潘狗先跑出黎

恭喜全哥

放咁快把撚

有乜好叫

3 14 5 11

話斷就斷

馬房來電 翠湖飛鷹

好友利飛到咁外，畀個P都好吖

唔撚知想點

成堆鳩跑做乜春

陳蛇p

上場唔放激死我同方sir

屌咩，隻8做乜鳩呀癲撚過陳蛇搞衰成場馬

怪獸家長損人不利己，遺反賽例

邊個仆街負皮

蔡明紹笑到我

明月昇輝個勢以為有披

蘇偉賢不了

何良呢個垃圾馬房

今場興惑p
最尾500 all in

唔係佢既，三圓䮭路贏撚咗，而家鬥爆後勁梗係輸

有鬼咩 未入直路已經摔到上頸 結果連陳蛇都搞唔掂

翠湖飛鷹淨係換走柒俊呢個動作都值得我賭佢

馬王細佬現真身

怪獸都市on99

All in la
興惑個拍跳好撚勁

靠陳家過到pq2x3要還神

又話蔡明紹識放頭

我屌田雞嗰隻輸步速

咪係

輸人

有bogo sir咁講
我100win 400p
頭4場都收唔撚到錢

條撚樣借左隻錶比陳蛇

拿蛇真係allin咗?

何妖又1檔

快過陳蛇 仲唔識放?

想知明月昇輝去咗邊

會展達人度身訂造？

佢買左邊隻

一棍左怪獸都市

玩波啦

冇鞭都贏 仲有咩好講

田雞

怪獸都市

澳假半大輸半當贏

今日塊地想點
一場入面，一場出面

澳假 高位入咗少少8.5s

算係咁啦 馬有佢就有 隻明月真係五班馬

賭仔會話應該都係利內欄
係隻怪獸放快左呢場唔計

尋晚淨係買左博洛+華閪
兩場都得半格 cls ball

財富超影啦 應該殺晒

係，過左呢場真係冇得講，1檔都冇

呢場7成料 下場有十成內幕料可買

但睇落都係博2疊生位最望空著數D

軒轅齊飛

飛鷹

蔡俊佳 連贏及單Ｔ過關
第五場 5超班福星 4不羈的風 1美麗精神 3翠湖飛鷹
第六場 1皇龍司令 10一代莊主 7南莊瑞寶 13為食格格

冇眼睇，下星期日先賭

場場蘇笑輝
仲有賭仔賭 痴撚線
利申一棍安采

買你老母

冇買到自己

1.換左人 2加左磅號1400都唔得，依家仲要初跑1600

做咩咁燥

興惑

騎師料 不gay的風殺曬

休息下先
尾場至睇下超級綠洲得唔得

中 ！

咁撚熱

財富超影上場屈到

次次我都無買到自己

中硬想點

機智神驅win

丁狗三寶第二寶

見到龍鳳情祥回飛都知收皮
唔玩了
唔好同我講虔身訂适win

軍威振

有邊幾隻

上場蘇狄雄跑
今場蘇笑輝呀 點買

@睇書要靜巴 你熟啲

潘狗又拉馬

不羈的風

送行馬

驚佢冇位出黎多過拉馬

會展達人

颷驥 超班福星 凱旋駿驥

丁狗唔會全日得一隻win

財富超鷹

興惑就興惑啦

做獸醫

第一名4號不gay的風
第二名 翠湖飛鷹
第三名興惑

上場外面贏
今場到內檔
超班福星 興惑

會展達人又放頭搞搞震

2-1-4

係咪你愛駒嚟

一齊休息

beautiful 無人要？

大步走先係

何妖就何妖啦

會展x一代莊主

5-1，2

超班福星

香江穩勝？

Gay 智神駒

更加係 最愛灰馬

不Gay的風今場想點花式輸馬

gun

贏9硬
馬有人有今日

最後200 不gay的風唔多啦

回飛回到

2 5q

超班福星D飛勁到...我頓又拉了

今日落過1.0place果d

打錯 2 4q

軍威振當兵威振賭

再唔開閘冇5倍啦

機智神駒幾時死。。。

爆

43蚊q.

興惑比返d錢我啊

呀婆都識買

無錢玩波啦

上場又唔見你走呢D位，牙閪好球

輕鬆

超班福星又第二

不gay 派錢 回到3. 幾

我拉勁撚到!!!!!!

最尾以為佢過到

拉騎得靚到

呢隻閪馬 上次阻住童話 屌佢老母

睇住個第四黎跑

三重彩都食埋

買左幾多

4-5q

今日真係生位早望空有著數

咁都過唔到神早發力既翠湖

中間都塞左好耐

垃圾poon，拉馬啦

見到長撚買 即刻唔買

潘頓呢場比個第二大家算係咁
平時呢個位塞咗車

我寧願佢塞

我dllm

會展達人就塞車啦

咁少馬都塞佢真係含撚算啦

又第四
過極都過唔到隻鷹

你黑嘛 怕怕

潘狗去馬唔會走內欄，今場擺明拉馬

麥菲文練咩馬

我屌 三重四重比隻鷹爆撚哂

蘇輝 一放到底

1400上1600唔敢賭又出閘快

唔識練 又要唱張國榮

蘇兆輝返去訓啦屌

拉出閘快 守好位

班馬主成班都唔戴口罩

我買左輝哥佢今日走位真係輸到傻

隻機智神駒真係吹大，最後都只係隻4班馬
淨係鋪鋪慢閘呢樣已經唔賭佢

告狗撚狗

黑超加口罩

屌佢老母癈撚到

呢隻要會放姐

何妖呀

希仔跑得一絕

雪茄蛋陣

今日去馬真係唔洗講野

今日d 2號撚狗咁撚
醒目再臨 得賞 綫路勇駒 興惑

馬post靜到

是你

4場 買左3隻
係雷神果隻冇買 我dklm

連輸5口 想買一代裝主點睇

不買2號便是嬴

13落到癲

中

為食格格廢馬嚟

今場咁多隻放頭

南莊啦

泥地血統

連輸兩個賽馬日今日終於贏

hi

1-7連贏

親跳1.18.7

翻版Q

中左的話請各位手足去龍王多多支持！

R6 南莊瑞寶 一代莊主QQP

呢場似今日亂局之一

合埋眼買奇風啦

7-8

合埋眼買左雪茄三隻

一代莊主

公證楊明咁冷不過都係欣賞下算

威震天

1 7 10 13

為食格格

好腳頭

留意到
開始無乜人買蘇笑輝
係呢場了

皇龍司令

金鎗六十

賭波馬又靜靜賭威震天

1-7-13走唔甩

泥地從來都最亂，沒有之一

R6 8 劍聶風 3 長友之星 13 為食格格 5 金剛之星

蘇笑輝有冇送行馬

呢場成堆馬鳩放

安采

又話冇錢

冇賽程 咩馬都爭

好腳頭 1檔超輕磅

專登唔講騎師?

金剛之星

反陳蛇？

皇龍司令比我中番場好冇 今日冇得入錢

嘉應風采

彭蛇頭先試完大外一氣 呢場仲試唔試

舊年泥地何良好勁的.....

上次全程3-4疊

5 cashed

仆得街，同你同路

其風！！

長友之星

R6 8 劍聶風 3 長友之星 13 為食格格 12 威震天

1-7-8-12

easy

蔡頭放馬真係有一手

屌喇星又開番熱門

雷神想重溫8win?

真係好撚後悔買蘇笑輝個含家產

拗頸冇賭雷神q都冇埋 唔信又一場

cls
雷狗有冇咁勁

怪獸都市 損人不利己

巴度跟咁前

買割撚真係要驗腦 前面隻長友之星冇就拎佢出面上d啦 跟埋佢落去

皇龍車前倒後 on9

隻馬不如退役啦

陳嘉熙都放贏嘅馬
你諗下有幾多分係手

我都係

又開大熱

陳膠西騎唔郁隻馬屌

雷閪啪左藥?

今日好易賭

我了刺客巴

中返條蝕水孖寶算

位置Q3.3。。。好過無

雷西想幾多W

莫雷拉唔使停賽 1.2 要停賽4.0

連輸6場點算

下一場 鄭二哥出場

都話咗你偷偷地賭威震天

員工表示多謝賜哥 估唔到要問馬會拎份雙糧咁痴線...

下一場買拉

部撚

好撚憎要盲賭 陣間一跟又西

咁撚熱點追數

下場想賭你 點算

唔見幟哥嘅

好想幫蘇小輝送行...

有冇買

點解成日好似聽到蔡俊佳爆粗

光頭嗰個係蘇偉賢嚟

唔買佢咪得

Super 18馬膽好似大道至正

蒙古傳奇諗唔到點輸

無得入錢點買

為食格格上場賭影都冇
今場唔賭又贏

重心 skip我就會有錢贏

賭馬就係咁on9

賽績功課派又俾手風派撚狗咁撚

一早諗住淨買格格W
度度下又買撚左1-7-13
我係ON9仔

陳蛇升格戰

今日好易 淨買雷神就贏

反雷黨又輸

屌不如星期三都跑埋沙田啦 谷草俾狗賭

頓爺緊急來電 去馬！

#大道至正
#拿蛇

潘雷Q

屌奶星睇嚟鼠年要迷返雷

其實2020仲有冇賭仔係刨績

仲度乜L嘢馬 瞇埋眼場場買雷神單win 1千
而家都應該淨win皮幾

真最憎雷

眷戀往績

跟呢度d大蛇買都夠啦 仲刨

馬po冇人了

你賭假馬贏咗幾多

開始無咩人買蘇兆輝

allin潘狗
唔中訓教算

雷拉今日點跑都贏 今場仲唔係大道至正

上場都有人講

上浦福滿

上個post700留言到開跑，計返今日一個post都唔到

威震天又放到 買哂3隻放頭算

留力尾場呀佢

上場雷神勁遲先抽返出黎望空追
利申 苦主

輸撚哂啦

就快連賭蘇兆輝都冇得賭

鄭俊偉又學人玩摩法幻影

方嘉柏根本就係良心練馬師
睇下韋達沙田last day, 牌面最高既就只係帆哥兒一隻
所以今日送行蘇笑輝
呼聲最高既應該係安賦
利申:唔買

唔好

屌你老味連輸六場 買5000大道至正追數算

13少last day擺明去隻大風暴啦講經咩，只係俾肥鬼擊殺咗

上次谷草刨績

團結一致

唔係俾雷拉阻咩

好眼訓其實
睇埋堆廢馬

八太子

好鬥心

好似阻到田雞隻樂滿家

刨點都要刨 刨埋上年既

威震天贏埋咪好

今場唔係呀拉啦掛

屌那星冇啦啦手痕輸三舊

大道至正當大道至公咁買

蘇兆輝係呢場啦

淨間嗰啲蘇兆輝都唔似贏到

3-7-8

same road

蘇狗

陳蛇大摩 爆冷之選
田雞泥地特佳
加埋隻雷神
3隻放頭等收錢

1 3 8 死Q 唔洗賭其他

潘明輝又百幾倍

垃圾馬大道至公

合埋眼買雷了

八太子升班佢又贏喇，大道至正都跑返個第二

我覺得1，8，11

雷神大船 19蚊

如果呢場蘇兆輝殺晒就好笑

成份利是買哂雷神

蘇兆輝 你贏呀

想試下田雞, 條撚屌咁冷

11 跑到入前4 當你贏

泥水殺哂

蘇兆輝 送行馬嚟啦！

我呢場就飛SO狗, 屌佢老母

7 8 10

我真係買左蘇兆輝

無人賭好鬥心？

#marked

上

雷神回到22蚊

雷神回到23
同倉個隻82蚊綠格

67蚊

針

笑死，群駒密攏

On撚9

輸死

雷神回到25蚊又閪

何妖咁遲先追

我了 8太子

蘇兆輝真係垃圾黎

蘇兆輝隻閪手真係

黑撚到癲

第3 係咩

田雞差少少呀屌你老母

好彩頂到p屎

到你賭莫雷拉佢又走死位
賭馬賭馬賭你老母

大道至正慘能到
好在八太子都cashed

和平路

So 9 手足輸4未？

黃金甲

針曬
不過潘呢場跑得算係咁
有意封死雷狗
訓先

蘇兆輝

10 1 3 4

輸撚到喊

大道仆直

蘇笑輝
拎馬迷D錢送行
我屌你老母臭西

送俾蘇笑輝都唔識食...不過個檔又惡跑既

拎左騎豬王 佢已經收工

利害了我的國

10拖8 11屌你老母

今場馬房來電 開跑前3分鐘來料

又話雷狗追數注

thx

同一隻馬抽親外檔冇飛就冇 賭都廢事

安賦

蘇兆輝第五，佢有獎金你冇彩金

辣臣越跑越近仲有廿倍
派錢

李寶利啲送行馬仲勁過蘇兆輝

衝得最勁

和平路咁都第3
1-10得26倍，3-10有41倍

田泰安屌你老母

屌 田雞輸個鼻仲以為頂得到

大道至正同為食格格個走位真係天同地比

屌 差少少有p

1200 先要

新力必巴唔見咗

臣系一口馬主又要供款了

國

蘇兆輝留咁段

原來潘狗專登打左手鞭封雷神

馬po今日po都爆唔到

最後一日都要害鳩賭仔

潘頓 容天鵬 上名率8成
今季幫我羊唔少錢

辣臣馬迷會召集

比馬會撚死

贏番尋日啲波錢收手算

準備跳樓
買安采既錢都冇了

如無意外第一次供辣臣

壽臣供咗咁耐都唔回本
辣臣可唔可以一鋪翻本

大摩三大..

仲有冇人買蘇兆輝？

壽 2win
辣 ？
機 ？

安采先要

安采實有人買

一鋪縱橫

辣臣跑千二好似好啲？

我都覺

霸勝

蔣嘉琪私人wtsapp料 傳盛 可重插W 只益馬po手足

傳盛100%

唔中插撚死佢

對賽馬已經意興闌珊

可否重插蔣嘉琦

傳盛甩p 以後唔賭

今日暫時點

薛恩

輸哂口罩錢（炒價）

有喘鳴症

識馬 隻馬之前比黃毒南搞灣左 幕後好撚燥 依家換返大師傅從上正軌

跳出世界 跑直路1000好似又差少少 仲要1檔
呢場好難買

直屌win place

Shit yan都信

點解冇人諗蘇

夢幻人生送佢上路

8-10-12

隻馬騎佢返嚟

馬po 全針？又無哂人

2號既肌肉簡直係完美

以前日日操馬
應該係粉紅鮮嫩鮑
仲要好緊

全日all in注 傳盛

去哂ifc啦

傳盛重注

日日比威哥插

我六環 唯一一場買一隻
傳盛

夾實

日日比馬撚屌

5 2 3 12

最後反cup門
5+12

無人講潘狗個隻

越騎越有

屌你老母臭閪 賽績派唔賭5又準備左一巴右一巴

已經輸足七場 唯有推埋和氣生財

傳盛

綠格

割撚又係時候爆爆佢

和氣生財冇得輸

因為輸左我就冇喇

3-8-12

蘇兆輝笑

1 2

一舖縱橫

你又賭8？

拖咗 唔知代表咩

大飛到

最後召集 傳盛上樓

隻8 d飛

8-2

點撚樣賭呀

屌，傳盛咁撚重飛都輸

2-8 Q 中啊

2 8 5 10

笑撚死 薛恩

屌你老母 2奶恩

又話跳出世界沙田唔得

跳出世界重心又無錢買

又熱

單打獨鬥，賽績優秀

私食

好撚在薛恩搶返條q 賽績派含7

食屎恩

屌你老母 冇拖隻2呀

傳盛咁都輸cls

屌 臨尾all in 左 傳盛 咁都贏唔到 死戇鳩

跳出世界沙田唔用牙拉都贏 點賭

輸騎師

你老母閪認輸賭雷狗即刻兩場無影

18馬膽點解揀隻跳出世界呀
莫雷拉唔騎喎

谷咗咁多場都要抖下

吊，1000咁入追上嚟點賭，仲要加14磅，戇九

巴度又想開3寶

止血

叻仔

贏d增程轉配備
靚績就失蹤 賭馬真係好多野要計

傳盛賺哂禁都輸

信韋達 追數算

有啲料

我三重彩

輸足成日

跳出世界同緊韋小寶跑，根本派錢，但我冇錢買

方蛇又贏

255蚊

上場谷草幾勁下

根本睇住你食

全日只賭一場 r9 精彩輝煌 p

薛恩二哥命黎

蔡約翰無嚟

小太陽都唔夠佢跑 輸畀韋小寶少少

原來有

睇嚟愛駒韋小寶好勁

有冇追數料 比臭閪琪累到冇左三糧

呢隻

下場巴度輸

韋小寶=新友瑩格

有進步

超級綠洲

輝煌芯 mola mola

今場呢 賭仔要場場都賭

太熱 呢班未必夠

等你馬房急電

老實人

連利福將

1 3 8 12 自己揀下

輝煌心會唔會太熱

唔買會長之星唔好話識買馬

方蛇：硬淨唔一定實得，軟弱唔一定實唔得

高明駿將gogogo

喊出嚟 買左大武士膽 拖 傳盛 跳出世界
頂唔到

1-12Q好撚好分

聰明導彈有冇？

買連利福將啦

睇潘頓 拉唔拉
唔拉起碼頭三

我會等你的

熱就熱啦 買8 win 算7數

疾風勁草

加洲神箭

唔值囉 買啲冷p搏下唔係仲好咩

跳出香港親戚High wise soldier

Rise not wise

輝煌芯值唔值1.6

買導彈wp仲好

睇緊1 3 4 8 12

送俾大家 賺返啲錢買口罩

勝在有方 — 方駿暉

第三場：13城中霸、2得賞、8天地同心

第九場：2精彩輝煌、11嘉應傳奇、8輝煌芯

柒俊識唔識放頭？

八太子去咗R6

爆啦爆啦

好大機會三疊喎應該
寧願博第隻

請問有無壓地？

要計下自己有幾黑

唔係一定要壓㗎咩

唔係

跑草泥好似唔壓

連輸8場 唔信邪再推聰明導彈

精彩輝煌季內同忠心勇士拍住返

方蛇比哂料

係，唔買就笨柒

贏得都唔想買
咁熱

同場跑落班隻團結精神係3班都唔係咁易有P

但今場真係好值得博P

千博士：第九場 4 6 11 12 會落飛。
二五：大戶賭 8，拖 4 6 7 10 11 12

頭條日報

8 11

38倍，熱?

12

葉楚杭今日老唔老實

二五：大戶賭 8，拖 4 6 7 10 11 12
加個大戶賭 就當比左料

姚本輝 呂健威 劇本
要拖鼓浪了

4班上3班熱到1.5

馬po今日兩個post都開唔到

老實 同平時一樣都係咁輸得

高明駿將

買下p仲好

買左加州 p 求中

亨利報料：告東尼一對仔女忽然現身沙圈，究竟是約好爹哋一齊散場dinner？抑或收到消息「加州神箭」有冷機？

頭條日報

12（位置）
100%

跟左

嘩

精彩輝煌 gel

彪哥

2-9

熱烈歡迎彪哥

疾風勁草現真身

頂

我屌你 ！！！！！

又遲跑喇

1.4

輝煌芯

Fight back

13少

巴度又3WIN

8 1 11 12

搞點

12邊個垃圾騎？

屌你老婆呀柒俊 次次買你都內欄塞車

又楊容冷P，屌咩

呢d賽果冇得唔戒賭
真係認輸

跑第四 笑死

容狗開餐

塞能到

梁家俊完全係痴撚線個腦裝咩先會拎入面衝

本身仲諗緊 田定潘
Thx bill

我潘

隻8識伸前個頭衝線 點賭

佢肯騎一定有

呢條Q都算易，仲唔係大熱Q

我屌明明買10蚊點解買咗兩蚊

唉 導彈蝕太多屌 唔係win左

馬房來電 準備！

勁啊

133 可惜

點會走入面 on9
入面成隻輝煌係度

醒目仔

抽住個頭側晒照砌

屌，我上場$30孖寶射落黎

都未死得晒

方蛇又中。。。

完全係痴撚線

柒俊.............

Bill哥求放過

都唔知佢搞乜！

派未?

隻12

中撚左1,11 pq 回血

田雞全日派屌佢老母

仲未回本，年初三輸到今日

彪哥 還我血汗錢

最後來電 必妙星 可重插wp 馬主話今場要冷食幫大家搵口罩$

揼心口呀

尾場唔刨
安采
神輝送行

最後一注我潘

Bill gor小心身體。。。

又係容狗小氣鬼兩個仆街…
係要頂住我嗰隻嘅…

送佢老母一程就有 呢個賤人

十三都冇送行
唔信蘇兆輝有

呢場自己揀

蘇兆輝 end game

四年前第一次告別香港攞咗4分咁大把

標生梅毒

屌你柒俊

我一早買左
而家好撚後悔
有時光倒流 就算唔賭馬都唔撚會買呢條含家產蘇笑輝

我屌仲要派9000

Win埋咁撚勁

6寶+9寶即係69

中到應一應 伏

呢條友冠軍？唔係呀嘛

走入去

睇直鏡隻鼓浪順風好似抽都唔出黎 挨欄

今場會造馬 爆大冷 14 5 6 10 qpq 互串搵大錢！

韋達都無
佢派乜有

隻馬內閃

今場會跑假馬 只益馬po手足 有幾多插幾多

臨尾係 但轉完彎 冇刻意轉出

大摩 摩法幻影嚟啦

陸寶有冇？

佢專登留力今場

來忘掉錯對，來懷念過去

Gun你算
2K 本針撚哂
500買W 3個第2
喊撚左出黎

買十蚊單T 4連環
中到都發

唉 驚輸 本身想每條50

今次客串佢勁錫身。。

有冇手足過埋今日
一蚊不賭蘇笑輝?
又話三WIN送行

鐵三角 100%

一樣
傳盛 導彈

次次唔要轉數高就彈出嚟，上次一買

4-7 iphone注

我潘今日內外欄都試哂地
時時有餘點輸？

Last race buy wt ho

喜連騏星 安彩 CC

想屌勇猛神駒求屌醒

轉數高 上場跑假
九堡 已經跑起咗
超級綠洲 呢隻應該贏

睇小蘇笑輝送行馬?

唔要安采？

我加多隻超班福星
3隻第2 無野好講

蘇兆輝試晒場地

蘇兆輝外檔
未諗好

唉 同是天涯淪落人

依場玩陸玖

來忘掉錯對

大摩馬海會輸？

咁垃圾 點買佢

塞車係潘絕技

請珍惜蘇兆輝

試哂場地送行

Arm

佢淨係呢場先去

下世先

睇小個人

3x4w
兩場第二，一場退出，賭條撚咩

幸福笑容跑呢組會唔會殺晒

唔好玩啦大哥 點會輸

用莫啞就會

轉數高(已彎)

超級綠州

時時有餘殺哂

安采其實好fit

羅承傑
R10
超級綠洲》
陸寶
喜蓮騏星
時時有餘

卞城公主鈺琪
r10
時時有餘>
喜蓮麒星
四通八達
超級綠洲

金雪炫男朋友
r10
超級綠洲>
安采
喜蓮騏星
美麗經典

小巨人
R10
(4)四通八達>
(6)超級綠洲
(13)轉數高
(3)喜蓮騏星

卞城公主鈺琪
r9 連利福將 40
r10 喜蓮麒星 60

小巨人
R5 美麗精神
R10 四通八達

騎師：安采
馬匹：蘇兆輝

留意到你又導人賭蘇笑輝

在

100%

等谷草啦

希望大家珍惜英國冠軍騎師

蘇兆輝共有九兄弟姊妹，是巴西頂級騎師，十八歲首次策騎出賽，其後不足兩年已能榮膺聖保羅冠軍見習騎師。二十二歲移居歐洲，並獲愛爾蘭傳奇練馬師衛爾德聘用，擔任其馬房策騎員。蘇兆輝在愛爾蘭兩年未獲出賽機會，其後移居英國，為北約克郡練馬師Dandy Nicholls 效力。2006年1月1日在南圍策騎Sonic Anthem掄元，取得其在英國首場勝仗。2010年首次在英一季內贏足一百場頭馬。蘇兆輝自2012至2014年期間擔任高多芬馬房騎師。2018年，他憑一百四十八場頭馬，第三次登上英國冠軍騎師寶座。

呢個真係等下先

查人家宅

留意到拿蛇成日狙擊蘇笑輝

帶埋田泰安走

必妙星個跑法同上場一樣 大家可以睇返上場

馬會查咋

唔好再賭閪蘇啦

拿蛇最鐘意蘇兆輝

其實上年佢幫我贏好多次

所謂既打者愛也
我明拿蛇其實好愛蘇笑輝

一定俾人篤爆 俾個第二佢

玖寶跑打吡

想買牙拉 係咪會死

約翰摩亞馬房在週日尾場將兵分三路，其中以「安采」勢必成為焦點之一。該駒上仗末段衝刺強勁，跑獲季軍，今仗力爭更佳成績。約翰摩亞派出的另外兩駒為五歲的「美麗經典」（119磅）及同樣已報名參加香港打吡大賽的「玖寶」。

在澳洲培育的「安采」上仗於末段衝刺強勁，令蘇兆輝留下深刻印象。這位巴西籍好手因而決定申請延長他的馬會騎師牌照有效期至本週日（2月2日），並希望有機會再次策騎「安采」出爭香港經典盃及香港打吡大賽。蘇兆輝曾三度榮獲英國冠軍騎師頭銜，而他的牌照有效期原本於1月29日屆滿。

約翰摩亞說：「蘇兆輝特意為了本週日的賽事而留港，可見他對『安采』進軍香港經典盃及香港打吡的機會頗為樂觀。」

「牠今早進行踱步，看來狀態甚佳。蘇兆輝於昨日策騎牠與廄侶進行快操，而他的評價也十分正面，所以一切都非常順利。」

1000 place 已入

拿蛇=Gay

佢會跟前

10000000%

信你啦 蘇兆輝

大魔頭底出陳sir

時時有餘

傳說中嘅蒙頭入閘

蘇兆輝就蘇兆輝啦屌
連登大船

6寶cashed

隻橙汁幾時先正正經經跑呀

最後一場買左未

賭波馬又靜靜地賭超級綠洲

罷工

支持

等鞭屍

尾場請買超級綠洲

69係要一齊 陸寶冇咗 9寶都冇

快你三秒

玖寶 超級綠洲 轉數高
最後召集

勇猛神駒

連登大船近排好似幾Fit

天池怪俠（位置）
重心料

大船追左三場

必妙星

蘇兆輝航母

必💩

潘狗心情唔靚？ 淆喎

屌你燈隻熱得唔得 678諗唔掂

連續追咗兩場喜蓮冇理由唔再追架

跟

魔法幻影

天池怪俠

8一定入位

喜連放唔放

牙拉唔好渣流

陸寶舊錢會唔會回水？

會

依隻過氣啦

咁都好d

四通八達蔡約翰追頭馬

巴度4win

Regen
R10 時時有餘

小廢青
R10 時時有餘

6-4

安采回飛

安采個閘咁靚 輸都抵

4-7

馬會星期一開轉數快，會唔會跑出轉數高

似

蘇兆輝都係為呢隻先留多日緊係買

綠格個兩隻都係識贏馬既

10號

彭國年真係傻閪嚟

10-8-13-6

多謝

蔡頭都係未幫師傅贏馬

屌你老母臭西蘇笑輝真係痴撚線

蘇兆輝好野 決心戒

乜撚野勇猛神駒

蘇兆輝咁樣夾

屌你老母
邊條撚屌叫我谷草先買勇猛神駒啊冚家鏟

利敬國沈集成又起孖

臨走都係要撚狗

留到咁撚後托柒

牛油田

回到63蚊...

牙國大潘又做愛

你含家產躝啦蘇笑狗屌你老母
想失控了

唉屌潘一哥

唔止依場啦

屌你彭國年

YES 中了W

win

屌你蘇笑輝禁樣夾
必妙星由有變無

屌你安采安采，輸撚哂喇

Thx 又飛一隻

話左轉數高上場跑假

屌你老母又留後追隻6洲

69輸左？

今次真係買兩蚊

跑咩？

利敬國尾場神駒系爆冷殺哂
賭馬真係痴鳩線

停鳩蘇兆輝啦屌

張柏倫

後勁國又贏

易到

轉數高唔塞應該win到

莫巴

幾撚時死呀蘇笑輝
有冇冠軍跑馬拎位屎撚得過佢?

第二係咩

一對風頭躉唔夠塊牛油田嚟

轉數高跑快兩步就中Q

派？

邊個傻閪仲買蘇兆輝 係要柒到最後一場

成堆打吡馬現真身

潘狗

綠州繼續冇p

咪係 走都害死人 臭西